［止暴制亂］以深黃制黃

要打殘班暴徒一定要比佢更深色
你話係唔係？

唔好有政治潔癖
要贏一定要拋開所有包袱

聽日見！

聽日見

快D share去藍絲group啦